應承我，支持35+，支持九西黃碧雲

千祈唔好睇錯係
狗閪黃碧雲

含淚投票2.0

下，邊有得含？
九西又唔係得佢一個